Le désert de Sonora s' étend sur le Mexique et les États-Unis d' Amérique .
Sonora attire de nombreux touristes sur ses plages .
Des aéroports desservent les villes d' Hermosillo , Ciudad Obregón et Guaymas .
